準備帶7個老人家遊大阪，求指導

下禮拜就帶7個老人家去大阪4日3夜
有兩位屋企人行動不方便，可以去邊?
答應做佢地導遊好似玩緊命!

已book:
2晚京都酒店
1晚大阪酒店

ching加油。。

唔跟團玩死自己

lm睇樓主去到開post,屌幾個老人家

飛田新地料理組合

輪椅♿️？

冇輪椅呀！！！！

等開po 🤣

轉酒店咁撚痴線
巴打搵速遞公司幫你即日處理行李，自己專心照顧長者好d

唔使諗咁多，跟團。

祝你好運

留一日自由活動

七個老人家你唔跟團？
你玩撚完啦樓豬

自殺定係謀殺

一係你死 一係佢哋亡 你自己揀

唔理樓主係咪假膠，認真答

每次帶一個老人家出街，其餘六個叫佢地係酒店休息。每個帶出去兩個鐘，包來回時間

要book定車機場去酒店 同埋可以考慮下join day tour 有旅遊巴接送玩到大半日

包車day tour

點解唔跟團
一係包車

一個人帶七個？
RIP

一個我都搞唔掂

老人家係指50-60歲，定70-90歲先？

前者問題不大，飲飲食食觀光即可，記得藥物檢查好先出酒店，多啲call的士解決交通問題

如果係後者，或者上機時考慮將老人家寄倉處理，反正返香港果時都係打包。

真心
假膠既話我一世無女

跪求方法

本身有諗過
但揸車好似上唔到寺廟

建議join一日團遊京都。起碼人地去到酒店接你，你咁多人可以包人地架車。
另外大阪啲鐵路都幾多樓梯，要轉線又要行一大段路又上又落，老人家應該未必頂得順。
可以去大阪spa都浸吓溫泉，hea返幾個鐘之後再去埋附近通天閣或者去完通天閣再去spa。
ps：加油 帶7個老人家好癲

比我就跟EGL啦, 食住同行程算唔差, 萬一廢老有咩怨氣又可以入哂領隊數 因為我都試過
個次自己跟埋團, 去完D自己想去重點景點後, 同領隊單聲自己一個自由活動, 係早餐or夜晚食飯先出現下, 跟住離隊去京都book一日酒店, 上amazon jp訂哂自己同班廢老想買既野集中送哂去京都book既一日酒店(save左大量shopping time去玩), 再搵一日是旦帶D廢老酒店附近shopping下當交數
煩就煩在跟團酒店安排唔係自己控制到, 上amazon jp訂貨送去跟團酒店好難預所以要自己另外book一日自己酒店住, 自己+廢老們D貨夾埋都幾皮野, 送去跟團酒店博唔過

勇者
包團啦

其實egl貴過人又唔係有咩過人之處

有個領隊睇住照顧班廢老大帝兼做埋出氣袋+有班廢老團友陪住廢老們, 簡直超值啦 你單單諗下 1(你)+7條大帝 買JR pass要排長隊等30mins+, 班大帝已經摺摺摺已可想而知

帶一個都死
你仲要七個

做乜咁睇唔開
有老人家行動不方便就跟團啦

Day 1: 落機，返酒店，樓下食飯，訓覺
Day 2: 京都，行下XX寺，返酒店，訓覺
Day 3: 行下黑門，返酒店，訓覺
Day 4: 食個早餐，早啲去機場行下，上機

樓主幾大

時間，人多已經唔易，仲要老人家，唔通催佢地同埋追車咩。
人數，七個人期望興趣都唔同，好易有說話你聽。
體力，上落樓梯多嘅唔洗指意去，要行好多路先到，無位坐又可以唔洗諗。
飲食，老人家多病痛，好多嘢唔食得。

利申，唔係針對老人家

最後，祝樓主好運

咪撚玩9日本人啦屌你老母

痴撚線仲要去寺廟
你死撚硬啦
你想害佢地咩，跟團啦

留名等睇樓主油雞

同意
想像下去啲餐廳
應該淨係落單都搞成粒鐘
同諗下搭地鐵
次次落車都要大聲提佢地落車
諗起都覺得嘈
跟團啦屌

等睇崩潰

弱智

呢個旅程樓豬一定畢生難忘

仆硬街

你一個人帶7個？
不如出錢搵多個人幫手算啦

啲寺廟好多都要行樓梯，行動唔方便都好難上。

如果唔揸車真係好難攪，撘鐵都要上上落落。

如果唔識揸車，見意樓主包部車。

貼錢買難受

過河遊戲

我建議你cancel

1 vs 7 絲打？？
Good luck
我1 vs 3 都搞唔掂去台北
分享下完咗 trip 之後

帶佢地去參拜靖國神社 免懷一下三年零八個月的日子 對比現在的美好生活，因此覺得感恩。

咁多廢老就跟團啦 你一個點顧得掂咁多個 跟團起碼有個保障 又有車又有剩 唔洗自己煩